［推！］我地送啲野比共匪同蝗！！！

整合咗之前幾個post

我地今日全民喺關口或旅遊區向蝗派發/airdrop宣揚民主傳單

效果：
1. 共匪唔比蝗落黎 佢地「閉關自守」
2. 等佢地將民主帶上去遍地開花

起個高鐵站係市區咁方便~ 我地依家就係香港搞大陸！我地就每個禮拜做！

可能你又會話我係咪同反送中離左題？
但我地依家去西九想target蝗就要由佢地角度考慮（好似長輩圖嘅道理）

雖然我地都應該同佢地分享反送中事態，但係佢地己經生活喺蝗蟈，反唔反送中對佢冇咩影響

反而洗佢地腦有兩大效果：

效果一：
蝗反感唔落黎 或者共匪唔比人落黎 呢樣仲好 光復成功！

效果二：
如果感化到一兩隻蝗 我地已經贏咗 呢樣係共産最唔想 一路咁多新聞控制嘅原因

可能你會問六四（其中一張傳單）係咪太過時？
係過左30年，但中共依然係咁敏感。每年六月係天安門嚴密佈防，網上審查過左咁多年都仲係有多無減就證明左呢個係佢地死穴。呢個世界冇幾多個政府可以出軍隊殺自己平民！

希望大家可以幫幫手對每年5000萬隻蝗分享最新最準確嘅民主資訊，等共匪驚我地，
令佢唔比啲蝗再落黎！
同時令有可能受感化嘅蝗喺全蟈遍地開花 （比較難但都要一試！）

麻煩大家幫忙！陣間見！

未必做得切 但有巴打提議好似日本人咁將呢啲圖案印喺包裝紙巾上面 啲支那人咁貪小便宜實爭住攞

推

努力推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

-1

大大力推

大家airdrop幫幫手

幫幫手推

繼續

希望大家可以幫手整圖

幫推

強力推

反支拿幫手推

一齊滅蝗

支那

記得今日對住蝗airdrop

多多分享

岩
就咁派傳單佢地未必想要

或者印落啲coupon後面

其實唔一定77做，之後可以同佢遍地開花

有冇巴打可幫手

同意！繼續宣揚民主理念！遍地開花

無錯 要做得多共先會唔敢比蝗落黎

我無野講

大家save好 準備airdrop

我無國講

可以印嘅幫幫手

print夠5000張
到時可以幫手派

77之後 我地可以aim關口

推！

作為一個大6人，非常佩服，受小人一拜

每人print啲一齊派！

一人一print

過關前派 啲蝗公安都可以睇埋一份 多人受惠

繼續推

大家幫手share

記住save低

同蝗分享

推呀

幫幫手推 幫幫手宣傳

五大訴求 你唔好唔記得

當然唔會唔記得

但對住蝗蟲我地要用另一種策略
佢地唔會明送中係咩一回事
佢地生活係中

中國人：
執輸行頭 慘過敗家

大家save好

Airdrop

push

我冇野講

推 反攻支那

分享比班蝗
捉住共匪痛腳

輸出文化

反洗腦

大大力宣傳六四

無錯 捉住維尼嘅痛腳

呢個方法好

建議可以話支那各地都打算起焚化爐
假都唔緊要
要比班人知道隨時燒到自己

佢地做的衰野太大
是但查一查都一大抽
講幾手幾夜都講唔完

Push

Share下圖

希望有文宣幫幫手

親，這文章太讚了

轉自fb

推推推

希望大家可以幫手推之餘亦整下圖

我地要Aim蝗 要另共匪感到有威脅

我要搵律師

記得save
到時share

已save推

記得save/print
到時airdrop同派
我地要同蝗分享

捕捉維尼痛腳

大家share下圖

推！！

依張有冇高清版？同埋右邊好似比人cut左咁
想求原圖

今日最緊要eq高，班蝗未必個個友善

進到有文宣見到

係 大家要小心

眾籌放哂落紙巾到

其實真係好主義

主意

大家繼續推

繼續share比frd

推
be water

我冇嘢講

係啲蝗區派下先啲蝗等巴士去關口個陣

麻煩save and share

等佢地帶番去

呢個idea掂

到底強蟈版挨瘋有冇AirDrop㗎
會唔會閹割咗

有人話v7可以drop
有冇巴打可以分享下？

我都係係fb save落電話，sor，唔系ps達人

口號如上

大力推

pish

口號：
「解放中國，讓人民自由發聲」
「反網絡審查」
「顛覆國家政權，停止以言入罪」
「法治大於黨治」
圖：

要捉住強國人愛貪小便宜呢個特性去諗
分分鐘係街係排曬隊“支持”我地香港人

依家香港少佐好多蝗

呢個好有冇巴打可以幫手

真係唔出奇

推上去

好多用喜愛美國貨嘅中國人，用airdrop 傳遞有用圖片俾佢地帶番中國

等佢地番去遍地開花

冇野講

仲有假疫苗

有冇人可以幫手整呢個既圖

巴打有心

推 準備好airdrop俾大陸西

再推多張

麻煩文宣幫幫手

大家試下整， 再用Google translate/ word轉番做殘體

如果啲蝗知，應該會有反應

搞到大陸禁用Apple電話，以免人民被airdrop，以後唔駛再炒iphone

麻煩文宣幫幫手，我真系整圖白痴，呢單野影響蝗大又新鮮熱辣

咁多字 再印落紙巾 玩眼力測試遊戲咩

借個位，

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

巴打好正

方向正確啦

希望大家繼續推

推 好好既idea

緊記五大訴求

啱啱係fb睇到

正確一定要緊記
但對住蝗我地要用新戰略

方向正確 共產黨花左好多心機搞洗腦維穩白色恐怖
好好利用香港自由向中國遊客宣傳自由反攻係好有用
但我覺得大陸好快會CUT晒自由行

係呀 我地對住唔同人要用唔用戰略
對住蝗就係要捉住共匪嘅弱點

大家加油

有冇文宣幫幫手

亲，扫码赢取红包与其他奖品！

班後生蝗好鐘意靚仔，之前有個化妝品靚仔比佢地瘋傳

正呀喂

要向法輪功學習

樓主好野

高質

saved

推到13億人都睇到

我好睇好今次西九運動

遍地開花

記得五大訴求行先

好方法

airdrop小隊

我地要日以繼夜咁send

推！有無逃犯條例懶人包？

多謝樓主不眠不休

冇簡體字版

PUSH

西九哩件事絕對係好事 而家上面一定知咩事，我地要煲大佢畀西方知香港絕對係搞鳩中國既橋頭堡，香港係唯一一知喺中國境內既自由世界

我無嘢講

airdrop唔係講嘢

派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證
派個陣記得唔好留指膜 上次立法會就係咁搜證

Pish

到肉

講香港既傳單：

【7.7文宣】劣整咗份傳單，睇下啱唔啱使

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

第3張整得幾好 有冇高清版呀

支持

一陣打算airdrop既入一入黎

大家airdrop記得改名

雖然我唔係iphone 但平時出街大家都可以咁做

其實d人會唔會當好似法輪功咁 睇睇就算

puah

大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

airdrop!!!

有冇人可以幫手整多張，話今日警方圍哂個高鐵站，就係中央同香港政府，想阻止佢地知道真相

Pushhhhhhh

有無ps原檔 我可以幫手改

都係save人地圖

正啊

一陣打算airdrop既入一入黎

airdrop記得改名

Pish, 最緊要哩張

將消息傳遍蝗，然後由佢地帶返上去

airdrop時要夾雜啲click bait圖去引人accept
最好第一張要係睇落無害嘅 （第一張send嘅好似會作為thunbnail？）

今日77遊行，大家保持和理非的話可以印下leaflet派比大陸人/痴街都想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓